牙朗爭勝心真係好強

見到美斯今晚俾psg踢出局
為咗早過佢出局 特登俾波圖入多一粒
我朗又贏多美斯一次

善意打破零回覆

想知活狗點睇牙朗反智轉身

你朗迷

我朗出局 活狗應該又想自殺了

活狗=活華特？

活狗又會講牙朗有歐國盃